黃大仙手足小心呢個篤灰藍絲！！！

呢個女人係藍絲
喺黃大仙為狗開路
篤手足出嚟

各位手足小心

私鳥

係黑警面前私了咪即係送頭

呢啲仆街師奶好快報應到

遲早食墨汁面